Android'in yerleşik Linux komut satırı kabuğuna erişin. İçinizdeki ineği serbest bırakın!

Bu popüler "Android Terminal Emülatörü" uygulamasının yeni bir sürümüdür. Aynı harika program, sadece yeni bir ad altında.

Öne Çıkan Özellikler

+ Tam Linux terminal emulasyonu.
+ Çoklu pencereler.
+ Başlatıcı kısa yolları.
+ UTF-8 metin. (Arapça, Çince, Yunanca, İbranice, Japonca, Korece, Rusça, Tayca, vs.)
+ Tamamen ücretsiz. Reklam yok, uygulama içi satın almalar yok, rahatsız edici ekranlar yok, hiçbiri yok.

Hızlı SSS:

+ Metin girme konusunda sorun yaşıyorsanız, ücretsiz "Hacker's Keyboard IME" yi yüklemeyi deneyin. (Özellikle Samsung veya HTC cihazınız varsa.)
+ Bu uygulama bir oyun emülatörü değildir.
+ Bu uygulama, telefonunuzu rootlamanıza veya IMEI'sini değiştirmenize yardımcı olmayacaktır.
+ Bu uygulamayı kullanmak için Linux komut satırını nasıl kullanacağınızı bilmeniz (veya öğrenmeye istekli olmanız) gerekmektedir.
+ Android cihazınıza yerleşik olarak gelen komutların ötesinde komutlar eklemek için "Busy Box" veya "Debian chroot" gibi bir dizi komut satırı yardımcı programlarını yüklemek isteyebilirsiniz.
+ Android 5.0 altında bu uygulamayı yüklemeye çalışırken -505 hatası alırsanız bu, başka bir uygulamanın aynı izinleri kullandığı anlamına gelir. Android için Terminal Emülatör'ü yüklemek için diğer uygulamayı kaldırmak zorunda kalacaksınız. (İnsanlar bana "jrummy's Toolbox Pro" nun bu soruna neden olduğunu söylüyorlar.)

Android için Terminal Emulatörü hakkında daha çok bilgi edinmek ister misiniz?

G+ topluluğuna katılın: #Android Terminal Emulator

https://plus.google.com/u/0/communities/106164413936367578283

Veya belgeler vikisine göz atın:

http://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki

Android için Terminal Emulator çevirisini mi eklemek istiyorsunuz? Talimatlar için https://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki/Translating-to-Other-Languages adresine bakınız.
